【適時提醒】不分化 不指摘 不篤灰 不割蓆

見大家呢幾日好似離呢12個字越來越遠咁，
提醒下大家，我哋係靠乜嘢行到呢一步
間中要推返上嚟